睇緊直播嘅你仲唔停機？

拿拿臨同我訓，聽朝6:30起身大把野你做阿

救人！中大人斬樹封二橋！！

心掛掛 就算合埋眼個心都係度諗

聽日起身返工

真係訓唔著😭

麻煩幫手入去推下👇🏻甩p推多幾下
巴士過海要經土瓜灣！塞左就大撚鑊

土瓜灣絕對需要set rb 11-13

訓唔到，我好怕一合埋眼第二朝就見到暴大被屠城

就係為左佢地先要訓
而家得個睇字

聽朝好需要大家
而家反正出唔到去
早起身幫手，唔好白費手足嘅努力
每日都要keep住好快就成功

今朝都係得小朋友做野，未訓嘅你如果係屋企
早d休息起手幫手

訓唔著。。。